拒絕人真係好難

無論係人地拜託你嘅事
腦細叫你ot
朋友問你借錢
異性對你嘅好感
根本好難出口拒絕
做自己就要傷害人 點解咁難

我都好想有勇氣咁同佢地講

懶好人？

係啊 但到最後都係自己受

I Know That Feel⋯⋯人大左就自然會逼住自己拒絕人，雖然會傷害到對方，但已經冇心機去想太多了。

有次比個啊婆指住個頭叫讓座
其實個日返完工已經企左十幾個鐘
結果都係讓左比佢

只要唔好活係人地既眼光下就識得拒絕

嘗試緊點樣拒絕人又唔令對方有hard feelings

朋友問借錢直接話呢排手緊
老細叫ot就分抗唔到lu

我係好怕佢要問人借錢個下已經山窮水盡
仲要朋友都唔幫佢

有人想同你扑野佢拒唔拒絕到

我可以睇穿所有人嘅心
理解到佢地做事嘅動機、性格同行為
但冇人可以理解到我
我覺得好撚寂寞

因為咁以前溝過好多女
慢慢就好厭倦咁嘅生活
後來將重心放喺自己到
不停成長令自己變成更好更完美嘅人
每日都不停思考同反思
想個腦更加全面更多角度
然後到左個冇人明白冇人理解嘅情況
冇物慾 想搵到愛嘅人但自己不停進步轉變
好多人鐘意我但我知佢哋唔會理解到我所以拒絕
anti social但要pretend到好似好social講啲自己都唔係幾想講同唔使用腦嘅野

咁嘅人生其實真係好撚悶

通常我會扮病扮m痛

想同我爭，無咁易

你夠臉皮厚就得

你扮慘話你都好有需要
嚴重腳/肚/頭痛就得

腦細叫你ot
朋友問你借錢
異性對你嘅好感
朋友叫你幫忙
根本好難出口拒絕
做自己就要傷害人 點解咁難

呢樣我又覺得冇所謂，自己仲後生，就算幾累都仲企到既，咪當讓下老人家。
唔理佢喺真/喺假需要都好，始終年紀老左體能上點都喺差D。

係指住個頭咁叫你讓
好似我坐係大罪咁
想坐點解唔可以好聲好氣咁問

一樣米養百樣人，喺有d老人家性格特別on9既

唔拒絕人哋
人哋之後會重受傷

今晚愛回家咁岩又係講呢個topic~

竟然 冇睇TVB好耐了

覺得自己生出黎就係比人恰 好廢

幾歲了？
可能過多幾年你就會變成恰人果位